點解C朗入唔到波

條片解釋咗5個字

廢囉on9